## ** Жукова Алина Сергеевна, группа БПМИ 153. ** ##
# ** Проект «Неокогнитрон» ** #
## Работа по летней практике 2016 ##

В данном проекте написана простая реализация сети Неокогнитрон. 

Подробное описание работы и структуры можно найти в загруженном отчете.